我住元朗，但我好支持滅撚柒左佢

屌你老母睇到我扯撚哂火，檯都俾我拍撚爛埋
今日遊行老婆拗柴陪左佢返屋企睇鐵打
過一陣就西鐵站暴動

屌你老母黑警特登拖時間仲夾好一人一邊出入
你估大家無眼睇?
仲要兩隻軍裝狗睇住都唔做野

滅撚左元朗佢啦 屌你老母

我屌佢老母，727拆佢母祠堂

支持

屌你老母，啱啱我差啲入廚房再出黎
我老婆喊哂口禁撚住我
上次遊行已經打電話喊住要我安全返屋企
依家佢同老母守撚住我係房

但係我真係好撚嬲呀
屌你老母閪
警黑合作係咪大撚哂

係咪27號呀，我聽日就想開鳩班仆街波啦

黑警又跪又奶班支那狗佢地肯幫手

屌你老母垃圾警黑合作

老百姓殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

聽日到元朗